大快活咖哩高質過好多茶餐廳

不過雞麻麻 牛腩就未食過

大快活個咖哩數一數二難食
椰味重到爆,用黎掩蓋唔夠香料
食到成口精咁,又漏又滯